{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045275",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 하운드 거북섬"
    },
    "text": "都心でのヒーリングと感覚的なリフレッシュの両方を満たし、実用的で快適なサービスを提供するための地域別の特性に合った付帯施設を備えた最上級デザインホテルは総客室数34室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 2022年12月20日、全客室FULLサイズテラスを備えたプレミアムハウンドホテルが入店しました！ 多くの関心と愛をお願いします。 ハウンド亀島支店はヤノルジャフランチャイズホテルです。 未成年者は利用が制限されますので、入室の際に身分証明書を確認します。 愛犬は7KGまで可能です。 愛犬は1客室あたり1匹のみ可能です。(1台追加の場合は2万ウォン)すべての入室のお客様身分証明書の確認[同行者の方を含む]未成年者1人での宿泊は絶対不可です。 3人以上の男女同室での宿泊は不可。 各種イベント行為禁止。 チェックアウトの12時までに準備をお願いします。 住商複合ビルであり、車両は地下駐車場が利用可能。ハウンドホテルは全客室およびテラスエリアも禁煙。 プレミアムホテルハウンド亀島は明るくて暖かいデザインのトーンで清潔に対する憂慮を解消し、暖かく静かな雰囲気を経験できる自分だけの休養地です。 訪問者のレビューは次のとおりです。 新築できれいで居心地の良い宿です。 カップルが利用しやすいビューがキレイなお部屋と様々な施設で構成されています。 当宿はスパ施設が良い方ですが、近くの交通及びグルメがそれほど多くないのが残念な部分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ヒーリングと感覚的なリフレッシュの両方を満たし、実用的で快適なサービスを提供する最上級デザインホテルです。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語での案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド亀島支店はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ハウンド亀島支店はヤノルジャフランチャイズホテルです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されますので、入室の際に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "愛犬は利用できますか？",
            "answer": "愛犬は7KGまで可能で、1客室あたり1匹のみ可能です。(1台追加の場合は2万ウォン)すべての入室のお客様身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、車両は地下駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ハウンドホテルは全客室およびテラスエリアも禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "プレミアムホテルハウンド亀島は明るくて暖かいデザインのトーンで清潔に対する憂慮を解消し、暖かく静かな雰囲気を経験できる自分だけの休養地です。"
        },
        {
            "question": "付近にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "付近には交通及びグルメがそれほど多くないため、それが残念な部分となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 404
    }
}